睇到連登依家吹緊嘅風就知聽日輸硬

1. 要一朝早就投等建制有時間數人頭嚟決定洗唔洗谷票

2. 一持相反意見就即刻被五毛

我依個post有幾多負皮幾多人屌就知連登有幾多真五毛